開高燈係必須的

你班hi hi 知唔知照到我暈 路都睇唔
到底市區開高燈既人乜野心態

大陸好興開高燈

夜晚想過線時
睇側鏡淨係睇到一pat光

開高燈 死全家

hi你老母咩

市區開高燈屌你老母死全家啦

比高燈射住梗係越開越慢

仲有超白光hid

後霧燈反擊。但十架有8架都無反應
可能唔夠光

幫佢做brake test, 跟住跟佢尾著高燈燦撚住佢

依家好多唔係開高燈，係換撚左白光燈

屌啦星，試過有幾次光到照到我架車好似拍戲打燈咁

係有街燈範圍開都係啦

一早安塊鏡係車尾咪好

由其D 臭hi 七人車.#b

的士左低右高

拉中間個倒後鏡後面個位照返佢自己

off少少topic
想問大家行小路/單程路嗰陣讓對頭車會唔會熄左大燈淨係著細燈？

間中會

會。你開大燈。人哋會睇唔到路

琴日比人射過 唔撚知佢咩燈 係車入面望到塊鏡就好辛苦

連登呢？

香港人揸車真係無常識
外國條路無燈無車先開高燈，前面有車你開高燈佢一定慢落黎，因為以為佢架車有咩事你提佢咁
不過對住支那血統講呢啲都係俾人屌返轉頭

試過俾後面架車個車頭燈照左下，唔只勁光，仲覺得熱熱地，唔知乜鬼野燈黎

夜晚放好多
塊鏡一團白光。。.....
想cut線都要小心d